啱啱有個克警人妻揾我訴苦(少甜)

是咁的。。。

噚日收工啱啱撞到個女仔fd，傾咗陣先知佢原來嫁咗俾警犬話老公成日忙，見機不可失咪同佢講話咁耐無見不如飲杯嘢

人妻飲咗半杯唔夠就眼有淚光話老公好耐無理佢，又點點點咁(其實一知佢克警老婆已經唔想聽佢廢up)，傾咗一陣我話不如揾個淨啲地方再傾，佢話好，咁我就帶咗佢上維記

一上到去佢先係呆咗一陣，我話除鞋上床大把時間慢慢傾，咁佢先又繼續廢up,喺佢廢up嗰陣聽到佢話成日得自己喺屋企無人理好慘好攰，咁我就借啲意幫佢按下膊頭同手佢話好舒服，佢一路講我就一路越按越落按到佢大髀內側，佢話唔好啦頭先行到出咗汗好污糟，我話咁不如沖完涼再按

佢入到沖涼房除哂衫沖到半路見到佢坐咗喺地下，咁我就衝入去睇下發生咩事，佢喺度喊話老公出去打生打死，自己咁樣好對唔住老公。

到最後佢話勾手指當今日嘅事無發生過

但啱啱佢又send WhatsApp俾我問我今晚出唔出嚟傾呢次真係警犬妻咪走雞

圖都冇張

點解我遇唔到呢d 佢跟得你上維記都知咩料

有冇舔埋閪

圖呢

屌... 冇圖你話啱啱食完三上都得啦....

無，仲有下文

身材如何

最好搞到佢精神都出埋軌家破人亡

我身邊完全冇人會接觸到黑警
係咪冇乜可能會識到黑警老婆/女朋友

Whatsapp圖呢

玩左屎眼未

創意台

概念圖都冇張

發呢個夢 假d

3.5/10 重作